［豬一樣的隊友］身邊有冇工作能力好低既同事

一Team有一個都死，
越幫幫忙，
做完要其他人執手尾，
唔俾佢做又唔抵得佢個個月同你出一樣糧

利申：打緊辭職信，唔想同呢種人做野

自膠

成熟啲啦 邊度無呢啲人

我可以同你講，當你發過身邊冇呢啲人嘅時候嗰個其實就係你……
只要啲阿頭係公平嘅，其實豬隊友又有咩好怕

睇開啲啦，你做得到嘅咪做埋佢嗰份，等佢自己繼續做件垃圾，以後仆街先會仆鑊勁

利申同垃圾共事緊，跟張細單都跟到pat屎咁，我靜靜雞跟返好，等佢唔知自己衰乜

公司除左我兩個上司，其餘我都覺得係弱智

d弱智同事唯一用途係用黎頂假

excel又唔識用,email溝通英文又唔識,打順序既invoice no. 入返價錢都可以錯no同價錢,手機就識玩,電話就識傾

利申:岩岩抄左條仆街